<resources>
    <string name="app_name">zhenhuan</string>

    <string name="familyName">
        赵、钱、孙、李、周、吴、郑、王、冯、陈、褚、卫、蒋、沈、韩、杨、朱、秦、尤、许、何、吕、施、张、孔、曹、严、华、金、魏、陶、姜、戚、谢、邹、喻、柏、水、窦、章、云、苏、潘、葛、奚、范、彭、郎、鲁、韦、昌、马、苗、凤、花、方、俞、任、袁、柳、酆、鲍、史、唐、费、廉、岑、薛、雷、贺、倪、汤、滕、殷、罗、毕、郝、邬、安、常、乐、于、时、傅、皮、卞、齐、康、伍、余、元、卜、顾、孟、平、黄、和、穆、萧、尹、姚、邵、湛、汪、祁、毛、禹、狄、米、贝、明、臧、计、伏、成、戴、谈、宋、茅、庞、熊、纪、舒、屈、项、祝、董、梁、杜、阮、蓝、闵、席、季、麻、强、贾、路、娄、危、江、童、颜、郭、梅、盛、林、刁、钟、徐、邱、骆、高、夏、蔡、田、樊、胡、凌、霍、虞、万、支、柯、昝、管、卢、莫、经、房、裘、缪、干、解、应、宗、丁、宣、贲、邓、郁、单、杭、洪、包、诸、左、石、崔、吉、钮、龚、程、嵇、邢、滑、裴、陆、荣、翁、荀、羊、於、惠、甄、曲、家、封、芮、羿、储、靳、汲、邴、糜、松、井、段、富、巫、乌、焦、巴、弓、牧、隗、山、谷、车、侯、宓、蓬、全、郗、班、仰、秋、仲、伊、宫、宁、仇、栾、暴、甘、钭、厉、戎、祖、武、符、刘、景、詹、束、龙、叶、幸、司、韶、郜、黎、蓟、薄、印、宿、白、怀、蒲、邰、从、鄂、索、咸、籍、赖、卓、蔺、屠、蒙、池、乔、阴、鬱、胥、能、苍、双、闻、莘、党、翟、谭、贡、劳、逄、姬、申、扶、堵、冉、宰、郦、雍、卻、璩、桑、桂、濮、牛、寿、通、边、扈、燕、冀、郏、浦、尚、农、温、别、庄、晏、柴、瞿、阎、充、慕、连、茹、习、宦、艾、鱼、容、向、古、易、慎、戈、廖、庾、终、暨、居、衡、步、都、耿、满、弘、匡、国、文、寇、广、禄、阙、东、欧、殳、沃、利、蔚、越、夔、隆、师、巩、厍、聂、晁、勾、敖、融、冷、訾、辛、阚、那、简、饶、空、曾、毋、沙、乜、养、鞠、须、丰、巢、关、蒯、相、查、后、荆、红、游、竺、权、逯、盖、益、桓、公、仉、督、归、海、晋、楚、闫、法、汝、鄢、涂、钦、岳、帅、缑、亢、况、郈、有、琴、商、牟、佘、佴、伯、赏、南、宫、墨、哈、谯、笪、年、爱、阳、佟、言、福、万俟、司马、上官、欧阳、夏侯、诸葛、闻人、东方、赫连、皇甫、尉迟、公羊、澹台、公冶、宗政、濮阳、淳于、单于、太叔、申屠、公孙、仲孙、轩辕、令狐、钟离、宇文、长孙、慕容、鲜于、闾丘、司徒、司空、丌官、司寇、子车、颛孙、端木、巫马、公西、漆雕、乐正、壤驷、公良、拓跋、夹谷、宰父、谷梁、段干、百里、东郭、南门、呼延、羊舌、微生、梁丘、左丘、东门、西门、第五
    </string>

    <string name="firstName">
        鹿鸣、四牡、皇皇、者华、常棣、伐木、天保、采薇、出车、杕杜、鱼丽、南有、嘉鱼、南山、有台、蓼萧、湛露、彤弓、菁菁、者莪、六月、采芑、车攻、吉日、鸿雁、庭燎、沔水、鹤鸣、祈父、白驹、黄鸟、我行、其野、斯干、无羊、正月、十月、之交、无正、小旻、小宛、小弁、巧言、人斯、巷伯、谷风、蓼莪、大东、四月、北山、无将、大车、小明、鼓钟、楚茨、甫田、大田、瞻彼、洛矣、裳裳、者华、桑扈、鸳鸯、頍弁、车辖、青蝇、宾之、初筵、鱼藻、采菽、角弓、菀柳、采绿、黍苗、隰桑、白华、绵蛮、瓠叶、渐渐、之石、之华、何草、不黄、文王、大明、棫朴、旱麓、思齐、皇矣、灵台、下武、文王、有声、生民、行苇、既醉、凫鹥、假乐、公刘、泂酌、卷阿、民劳、板、荡、抑、桑柔、云汉、崧高、烝民、韩奕、江汉、常武、瞻昂、召旻、关雎、葛覃、卷耳、樛木、螽斯、桃夭、兔罝、芣苢、汉广、汝坟、之趾、鹊巢、采蘩、草虫、采苹、甘棠、行露、羔羊、其雷、有梅、小星、有汜、野有、死麕、何彼、秾矣、驺虞、柏舟、绿衣、燕燕、日月、终风、击鼓、凯风、雄雉、匏有、苦叶、谷风、式微、旄丘、简兮、泉水、北门、北风、静女、新台、二子、乘舟、柏舟、有茨、君子、偕老、桑中、鹑之、奔奔、定之、方中、蝃蝀、相鼠、干旄、载驰、淇奥、考盘、硕人、氓氓、竹竿、芄兰、河广、伯兮、有狐、木瓜、黍离、君子、于役、君子、阳阳、之水、中谷、有蓷、兔爰、葛藟、采葛、大车、丘中、有麻、缁衣、仲子、于田、大叔、于田、清人、羔裘、山有、扶苏、萚兮、狡童、褰裳、东门、之墠、风雨、子衿、出其、东门、野有、蔓草、溱洧、鸡鸣、还著、东方、之日、东方、未明、南山、甫田、卢令、敝笱、载驱、猗嗟、葛屦、沮洳、有桃、陟岵、十亩、之间、伐檀、硕鼠、蟋蟀、有枢、之水、椒聊、绸缪、杕杜、羔裘、鸨羽、无衣、有杕、之杜、葛生、采苓、车邻、驷驖、小戎、蒹葭、终南、黄鸟、晨风、无衣、渭阳、权舆、宛丘、东门、之枌、衡门、墓门、防有、鹊巢、月出、株林、泽陂、羔裘、素冠、隰有、苌楚、匪风、蜉蝣、候人、鸤鸠、下泉、七月、鸱鸮、东山、破斧、伐柯、九罭、狼跋
    </string>

    <string name="PosthumousTitle">
        和靖、烈顺、慈宪、明毅、懿渊、睿恭、仁安、至景、贞庄、明渊、渊顺、献懿、肃昭、恪安、恪靖、贞文、至德、宪至、明端、温文、端穆、至和、穆毅、恪懿、恪宪、弘贞、睿昭、毅睿、显肃、安诚、文恭、文端、景献、文昭、哲文、献贞、肃显、文至、恭安、安恪、仁景、庄明、烈庄、睿顺、庄肃、温景、温穆、庄和、睿宪、诚肃、温肃
    </string>

</resources>
